一句到尾，290沽唔沽好？

期指高位跌左200